今日bill bill 鳩都甩埋

俾班獨派係咁含

真係賓州獨立